Potplayer全螢幕播1080p有delay

唔full screen好順，一full screen就聲快過畫，但硬件照理應該夠推?有無巴打識點搞?

轉用MPC-BE